係巴士坐我隔離條女著60D黑絲...

唔小心掂佢一野，宜家扯住落車

圖

你老母著黑絲都好正

真係冇圖

你老母著70D比我屌緊添呀

屌你老味死懶蟲
Google黑絲有幾難呀

無圖咪無圖 我撐樓主

樓主掂一掂就射左

掂完人又po埋出黎 唔係幾好

扯牙！

嬲
想隻揪👊🏻

你打撚我都唔會益你地

唔係80

樓主老母80H

80冇肉睇

小心俾人告非禮！甚麼是60d?

60d都唔識？你鄉下出黎？

Canon

係唔係樓主